想知道串咀asso仔菜心哥哥近況如何

好撚掛住佢
唔識佢become another person係咩感受
會唔會免疫肺炎

點解係一個名牌出咗嚟啊 因為多人識呀嘛

呢條友做乜撚野？
冇追post

成隻淫賤林jj咁

依家啲牙蘇仔咁撚串既

原來只係兩年前（？
好似已經好耐咁

小妹濕晒

想知道新人類究竟係點樣
俾我哋學習下都好

正常冇defer應該今年畢業

已經畢業仲要俾人bin c

你老尾 同一個人嚟架？

He has already became ANOTHER PERSON

有冇條友之後既update

佢入yr 1

你G唔G

He deleted all of us

come came come

佢爆4好勁

新人類

ANOTHER PERSON WE TRUST

有冇人可以簡單說明下做咩
睇唔明嗰2幅圖

佢句become another person 真係金句

你當年都好似有份推po

考古po

我became another person
你認錯

好懷念，由當年未入asso睇，到而家上埋岸都見到樓豬bin菜芯c

菜芯傑grad未？btw平時係AC3行出行入都冇撞過菜芯

Ok sorly

恭喜晒
有冇考慮過become another person?

佢Became another person
你邊可能認到佢

佢became左

係喎

12 hours later, I will become another person.
And I will delete some of you

克羅齊主張「藝術即表現；表現即直覺；直覺即情感與意象相交而產生具體形式的一種單純的心靈綜合作用」

相信過多幾年，幾十年，甚至幾百年，仍然保留到呢2句嘅霸氣、價值同地位，甚至解構出過去未被認識嘅意義

菜心哥哥根本係文學家、大文豪、時代見證人
已經become咗another person
而家嘅佢應該連宇宙嘅存在都delete埋

潮文？

係became

讀ASSO淨係上得番CITY都可以咁串

叫佢反省下自己點解咁撚廢好過啦

Email個幅圖 google translate

幫佢推到佢個孫都睇到，ANOTHER PERSON!精神！

依加non-jupas多左好多位，攪到原來冇能力入到u既都入到u, 跟住自卑變自大